網上行500MB,Lan入R7000去電腦得返160MB

直插LAN時DL/UL都仲有47X MB

但一經R7000就得返百幾二百MB

wifi緊加唔洗講
2.4Ghz得20-30MB,5Ghz就得9X MB
試過曬落返去1.0.3.XX同最新 firmware
都係咁嘅情況,想知邊度出咗問題?

關 Qos
開 NAT pass through

Qos一向都無開到
NAT pass through可以邊度set?

LM